Test Senior Developer 

+Soal Anagram
Jika diberikan array dari string, carilah kata-kata yang merupakan anagram satu sama lain.
Anagram adalah dua atau lebih kata yang mengandung karakter yang sama.

Contoh input: [“bat”, “code”, “cat”, “act”, “cab”, “crazy”, “tac”]
Contoh output: cat act tac


+Soal Mencari Profit
Harga saham tiap hari diberikan dalam sebuah array.
Carilah profit tertinggi yang bisa didapatkan dari memberli dan menjual. Hari beli < Hari Jual.
Algoritma cukup untuk mencari 1 kali pembelian dan 1 kali penjualan

Contoh input: [5, 6, 15, 3, 10, 22, 15]
Contoh output: 19

Contoh input: [10, 15, 8, 7, 14]
Contoh Output: 5

Contoh input: [100, 90, 80, 75, 65]
Contoh Output: <tidak dapat membeli>